「IOS/AN」 fifa mobile 討論區

舊個個推唔返上黎 依家重開新po 有冇人有玩？

新手想問打咩活動最快/易有高級球員？

Lm

Tots啦，易有90以上嘅人

暫時個陣咁樣 希望換到C朗 賣錢再升總評

Tots totw都玩多d

Tots 我見佢有社群、西甲 英超... 有無話邊個好d？ t h x

109 小妺望塵莫及

你自己本身有冇喜歡邊隊球隊或者邊個球員？ 因為呢隻game玩技術比較多 同埋如果你要個陣d人都係位置最勁個d 會比呢隻game 呃你課金 所以你要砌一隊波我建議你按自己喜好去砌 不過最基本d人要岩位置 唔好格硬整個唔岩位既落去

小妹🤤

做乜🤤 小妺怕醜

屌

我依家先90

我卡咗喺98好耐

Btw你隻牙朗升爆哂？有啲位勁難攞

未 差3格 有一格要課金先拎到

我棄左好耐game
依排先玩番

依家打緊基爾獲加番黎睇下要幾耐

應該好快 都係頭幾個

仲用緊華撚，慢到傻

同埋想睇下德甲第24人係邊個，我多左隻T.夏

新手玩咗3日 得77 想問tots 應該硬爆隻kane 定打咗每個嘅頭幾關 攞幾隻83-89番黎先。
另外我有7000fifa point 請問掂洗最化算？係咪買tots組合包？ 唔該哂

你有射手但後面比人中出一樣唔掂，我個人建議慢慢升位，同埋啲錢好有用

如何有巴打無聯盟可以入依個
小弟開的

其實我唔太建議咁早玩關 因為佢最後三日會出ULTIMATE TEAM 所以留住先會好d 唔好晒卷住

夜晚睇完 TOTS 廣告就刷體力，之後有活動刷boost 就刷多d，容易高總評

好的ok

呢隻唔係完整版黎
成隻gameplay好似玩緊skill training

下個月出世界杯 希望有對戰模式

終於叫搞掂啲紫人
依家先慢慢升上去

個陣幾靚 keep住將會係一眾列強既惡夢

右翼好撚快
前鋒兩個都有速度
連右閘都打埋獲加番黎
諗緊要唔要埋巴舒亞伊好

你諗住砌多隊定點先？換埋巴舒亞依要拎走一個人

禾蘭其實仲差緊啲速度，巴舒亞伊應該會快啲
不過遲下夠700point定1000就可以買個個100TOTS卷，睇下到時換咩好
不過我想升人，又無咩經驗值個啲升，好麻煩

其實我覺得卷留返會好d 佢仲會出其他人 同埋儲埋換一隻over 90既人 賣返出去既價錢 夠你汁一隊勁既

賣野出去真係會有人買？
利申未試過賣出野

之前抽中比比，300000放出去秒賣

有 好多人會買

之前見到個market裏面好多五十零六十分 見過真係有人bid
然後諗著賣走85gerson套現700000，點知幾日都冇人買

可能係我嘅問題

你有冇查過其他人賣幾錢

有啲你太貴緊係無人要

冇睇哂全部，剩係睇一兩頁然後用中間偏低嘅價錢嚟出價

想問職業通行證建唔建議買？

另外想問一個盟最少要幾多人先開到對戰？ thx

4個

新手就買，有用既

新包出左法甲暫時最低換迪比 意甲個人覺得迪拜拿都抵換 但建議大家等埋最後一星期個個出埋先決定換咩 因為個個一定全部勁野

岩岩抽中迪維積，轉打352即刻上傳說
勁到傻

世界級先岩
91分屌打95分

我都係世界級 我淨係每日打五場做任 留返月尾先睇下追唔追到上去

如果可以輕輕一推

出左個1500抽100分人，幾抵玩咁好似

e啲昆人課金only 機率仲低過共慘黨倒台

唔好抽啊 下面一堆80+

唉 好心就學下隔離pes啦 人地可以同fd挑機 我地就只可以自閉咁玩 好撚悶呀

香港好似轉晒去玩pes 咁制

自從上年on99 EA reboot完之後 啲人都轉哂會咁制

今年可能又黎多次

我𨳒哂EA全家老母呀 辛辛苦苦玩咗成年既成果又比佢一晚清哂

你有冇課過金先

剩係kaka $8果一次 雖然係咁姐但都用咗好多時間玩架嘛

屌 隻totw Areola好似好能勁 可惜差50幣先買到
想請問聲又無得睇下期有咩人？

*有無

等多兩日有得睇

要買今日要買 d幣今日最後一日可以用

全部靠技能道具上紫色原來

係咁嫁 你依家先知

又想棄驚
好難玩

轉玩pes?

有無得買球員？

新手應該要做咩

你太遲玩啦 等世界杯活動吧

Ea送大禮哦 大家快d換錢

咩換錢？ 新手唔係好明

嘩做乜無啦啦有咁多野送

佢送個個potw 幣可以換250萬

拎佢送比你個個potm 幣換250萬金幣再去市場買人

上到世界級2啲人勁到傻
下下都97-100分

過兩日會好d 比心機

岩岩用左9個人合左個90分古沙華
加埋成95分

如果有多一粒potm可以換多隻90+

可惜無，好撚難打個粒野，可遇不可求

課金囉

就快出Ultimate team 了

憤怒的一課

我懷疑係用之前打啲人合番黎
因為我見佢無終極個啲幣

C朗 美斯 沙拿 97 迪布 迪基 迪拜 95

無課地獄

極有可能要拎你個個人再加其他人合番黎
望塵莫及

過兩日仲要另外開多隻世界杯呃錢

然後8月reset

簡岩邊隻啊🤤

除左菲傑全部都難打到嘔
又係咁斷線

最簡單嘅費基阿都要183張卷

痴撚左線
果斷咁換左啲英超幣

啲卷又要砌隊攞 麻Q煩

之前如果有課8蚊加個後備83+既應該都好易換
唔課金既都係放棄算

講真如果係新玩既等佢岩岩reset完先玩個個從零開始會好d 以我所知都有好多人冇課玩到總評110+不過都係玩左好耐 你地咁遲先起步係差少少

冇課點先夠＄升人同攞skills boost？

每日登入 做晒佢活動比你d任務 要比d耐性囉 冇課真係要慢慢一步步咁上

我冇記錯我上年11月reset 總評85 一個月升2-3 到左上個月109 大約半年時間多d

之後好快又重置

係咪一定要買錦標賽組合包 先玩到佢個錦標賽？
建唔建議新手用1500fp 買？
定將d fifa point all in tots組合包算？

1月開始玩 而家先98

錦標賽唔好搞喇 如果真係要用fp 就買tots包啦

好的thx

錦標賽個設計好賤 會引你用晒d fp

岩岩亂玩個陣咁，亂抽野搞到冇咩西甲既tot幣，加上痕係咁抽包

Tots個challenge 啲人放入去會唔會冇左

梗係會啦

加油💪🏾 不過個活動仲有兩日就完你先黎玩

ST來講 英超Kane 定阿古路 好用d？

另外想問聲 左閘來講西甲佐迪艾巴 係咪較佳選擇 （想頂 Davies 個位）

我有實時進攻古沙華都唔用賓戴維斯

見人卡尼用得好勁

好的 都係換隻alba 先

防守麻麻地
如果有時間可以換西甲馬體會防中

屌打實時lag到傻撚左
搞乜撚野

終於死打爛打上到世界級1
終於唔洗再打

死火 算錯數呀

講來聽下

本來諗著換西甲美斯 卻奧同utots占屎 艾巴
計過條數係應該啱啱好夠卷 明明有check多次
但之後換完Messi kroos 諗著換埋James alba時
發現仲差30張金卷

唔係啊 佢每年reset ?

年年都會

無話會，但無話唔會

Skill boost 係唔係亂升？
新手有咩一定要做？

有好多tots球員想賣 係咪過多半個月先返個價會好d

*放

升你正選11人果啲就得
清日仼同入league打團戰 團戰可以攞allí training xp

唔知更新左啲咩

又話有would cup活動 更完仲係乜嘢都冇

等我琴日仲係到等

唔知係咪又要等到3點先有

屌閪啦咁，好眼訓

乜鳩都冇

有啦

World Cup 出咗啦

有$1M 買咩球員好？

Push

棄晒game

推唔返上公海

幫推

有無公會收人？新手上路中，唔係太識玩

邊度係Tots

屌 大家係點攞球隊英雄架？

冇咩可能玩佢個event拎 要符碌開包先有機拎

屌焗人買 唔係升唔到c朗

應該執前，中，定後先

前鋒中場至少盤球90，速度也要夠快

有冇聯盟入

其實仲有冇人玩依隻驚?

希望1,2星期內上到95評
玩左10日依家92

新玩有無公會入？

新手
球員一定要抽？

仲有無人？啱啱先開始玩，依家82
應該做d咩？
不課金

打主線

即是會賽？

yes

有兩個打到第四章打唔到，要85先俾打

睇唔明，我有83,點解唔俾我玩？

你幅圖咪答咗你囉

都係唔明，我有玩實時進攻，都係唔得

上面有行中文字，識睇？

要11個VSA S5呀

依家仲有無人玩 我啱啱先開始玩 係咪應該要換左個龍先 想換de gea 同埋點先可以升快啲

升skill boost先啦，De Gea成百萬 不了

我琴時見平收左

啱啱開始玩番 幾時先有新活動

我之前70萬要咗Oblak

想問alli 係點拎
入完公會，打左d比賽都無，邊個比賽係可以拎coin換阿里

Request咗join，求accept

Can’t find

Send多咗次

都係無。。。可唔可以直接invite我？
ID: asukahkg

隻朗拿度係要解哂三個藏寶圖先拎得

係，零課輕課得個望字

有無 mobile 19

等reset

依家個活動 幾日就攞到隻98 卡

7/11

想問fifa mobile同人玩係咪得實時進攻
無傳統果隻玩法
互相打電腦就當對戰？

c兄幾耐冇玩

實時進攻個系統真係愈玩愈嬲，根本唔係靠技術 係取決於個系統要你贏定輸

有冇人一齊玩，新手上路

等多幾日新一季先玩吧

岩岩先摸索到準備新一季

成個app死埋

留定名先

新一季來了

留名

佢個d教學中左bugs成隻野卡死左

有冇人開聯盟

已有嘅pack點開

啲control濕鳩到

勁撚食電

同你一樣，我係實時進攻中bug

係咪獎勵個到

係，禁reward 見完尼馬就冇反應

我直接重開個帳黎玩 report左都無回應

玩咩都中bug，等一陣就回復正常，但之後會冇左d時間進攻同比人入左幾粒

係實時進攻獎勵同一對一獎勵

噉點開? thx

禁入去都唔識開

邊到?

要80 rating 先可以打event解鎖market
冇market又點去80 rating
隻game真膠

知喇 唔該

我一禁 reward 再立即返回就可以打，所以而家只係拎唔到實時進攻獎勵

冇買過人已經上一到82

81 ,market都冇精英球員買既

想問下有無得同fd 隻抽？
見到佢個 1v1 要升到職業rank 3
所以唔知得唔得

有無人知點做
已經打過一次點打第二次攞獎勵

有1球 炒咩人好

好似實時定唔知1on1，獎勵要開個黃金組合包

有冇盟？？

而家PVP係咪仲係得實時進攻模式?
無PES果種?

有個head to head mode
不過我覺得好lag

垃圾傳球，垃圾補位

玩到絕誰

望

唔難贏
我都係82過喳嘛

新季好難砌隊
有25狗同阿朗
但其他成手英超人

打campaign打一陣就有隻85kepa啦
仲使乜要25

有，等你

開個League一齊玩

原來連登都有巴打討論呢隻game

小弟都有玩，想問下今季個默契加成係咪好重要？ 上季帶有玩今季開波就有c朗，聯盟又有送dybala，好似導人玩意甲咁，但意甲人又偏貴，好難組隊刷默契加成

相反英超人好似選擇較多，不過唔用c朗dybala又浪費咗咁

抽到幾隻熱刺索性切一隊，參考下人地隊熱剌，但隻ST由59上到82都係廢，同80個c朗比差唔多所有都廢一大截，而家後悔

head to head係咪即係pes果隻咁
之前見到pvp得實時進攻咁on9刪撚左

見排名前果100啲熱刺隊都係用依隻咪學下

買咗隻艾達維特幾好用
升人好唔掂，好快又會有新人

我都有諗過買，不過最後揀左個英格蘭夾

有冇聯盟可以入？

招巴打

無課
升人係咪無乜用？搏新人好過？

升都升傑出以上，我升金銀上傑出，依家後悔

其實點樣先可以有咁多coin?
直接用fifa point買好唔抵喎

上唔到85ova

點解佢唔比我完場嘅？

0：148

有無手足入群

今日開始玩，打完Gold 上唔到Ovr 80 依家冇得玩
有冇課金以外方法可以快d上到？

拎尼馬先，上到80再打會賽拎野

點拎尼馬？

打算拎埋會賽90果個alli轉3511先重點升

師兄課金主要抽邊個package?

至尊

但係打三中堅又嘥咗隻脆皮

邊隻係脆皮，唔係好識啲球星，小睇波

你隻82+4右閘呀

我都唔清楚，未抽過野，啲point上季日日送儲落，未課過，不過應該高級組合包抵抽，10個球員，仲有24%傑出

新玩家好難升上去幾
卡左係82 83
又唔夠coin係market買人，課金買coin係超唔抵

舊玩家一黎有好多coin又送番好多pack比佢地抽

嘥都冇計，係咪得3511有得用cf位，現時我個隊得son 同alli叫比較好用，有諗過轉祖記隊，不過驚唔夠錢買人

個設定係咁都冇辦法。。切默契會難好多，唯有打會賽，好彩都會出到傑出拎去賣

打完master之前個d，自己又非洲 一個80或以上都無
都係買d 78 79既人升上80

課金抽scouting個個會唔會好d？
有番大球會d球員，又一次出主流聯賽
Chemistry易d高

但係賣唔返出去，同聯賽但好多唔同隊都唔易上120

好似冇乜人玩隻驚

原來唔賣得

似係

有愛

淨係買咗番嚟擺

有興趣

最快上80嘅方法係咪焗課v2隻龍⋯⋯
想打下級會賽攞Kepa

係。不過上到80之後拎個85龍你個v2龍就冇用

琴晚張拜仁隻龍升左上71 overall過80了

恭喜

抽中咗隻拉莫斯 唔知放定自用好
玩開德甲
本身 85 120
落拉莫斯 86 115

砌到隊英超82 120

西甲83 120

全場好難打

德甲朋友隊

掛機打，睇電腦防守學下野

點改名

TOTW Starter flash sale 限買兩包中左沙拿

同你一樣，不過想要kane多啲

我係利迷所以好開心
衰在佢係RM

我反而啱用 你睇返上面啲圖就知

見到 451？
我打開433所以差d
可能賣左佢買普通86 Salah 算
可能夠錢買埋文尼

求救
打league中bug場game完唔撚到場可以點

Re，果埸計0分，冇得解決

發覺英超隊都幾難玩，冇乜勁咭

應該玩意甲

升人上去
默契好重要

但易砌

大家up啲圖上嚟分享下

中bug圖就有張

Salah 長期唔啱位
可以轉打有RM嘅陣式但進攻果陣成日唔見佢 好浪費
下一步都唔知點執好

唔啱位都升90做乜，遲下賣咗佢值幾百萬，換其他人好過

TOTW有得賣架咩

不過冇用升嚟係托柒

過左一個星期可以賣

會轉打3511
有RM有CF可以搞到費明奴啱埋位
不過要諗掂邊個做ST先
我想搵個Heading好嘅不過未諗到邊個好

拎到Team Hero Reus Rooben就轉玩德甲

有咩方法可以賺多d錢

咁d scouting players點搞？唔放得

係公海睇唔到呢個post?
有冇人開過個新

無架咪玩兩隊

暫時就咁
前鋒要頭槌勁最後揀左Carroll
103 Heading 99 Strength 94 Finishing

羅馬FANS ~

玩咗兩個星期既成績

暫時玩到咁

啲人麻麻地

咁樣有冇得諗 默契120
大概3千3百萬先砌到，唔計隻LW

暫時係咁

真係寧願手上啲人係common skill boost好過legendary
Common嗰啲易升好多

好葡萄隻Harry Kane

其實一般好用。。個技能成日甩波，可能我唔識用

我仲未搵到個完全啱用嘅ST
之前Carroll乜都勁不過慢
之後轉Sturridge以為好掂啦Finishing又勁又快又扭到波
係衰在隻2星右腳 一用右腳射門有起碼一半機會中柱
搞到輸左好多場VS attack

Kane 都係慢

我想問其實點轉個team logo ？

上個Season無玩既話應該得原始果個，其他要打返黎。今個Season連波衫都無得轉咁滯

每一日玩daily rewards 可以unlock 一件，仲要8成都係冷門隊

有咩屌

想問下冰嗰個活動 我抽到禮包 但開個禮包

完全唔知發生乜事 成個活動亂七八糟

禮包應該24-26/12 Christmas 個期就開得

但冇Commentary 同冇得set 後備真係差過Pes mobile

我覺得FIFA Mobile 係個gameplay做得好
玩返PS4 FIFA19 覺得節奏快到好似冰上曲棍球咁

買完人冇錢升

個活動好似冇乜着數，最多都係換下技能，人又換唔到

想問有冇league 入？

想問吓組合包邊個位開
爆晒又搵唔到

有2隻組合包

ty

一齊轉黎PES啦!
2019更新啦!

TOTW 有88沙拿仲要ST

有冇聯盟收留

新手留名 仲有冇人玩

有，不過冇交流，又冇人整合各有各玩

差唔多有得買啦

巴打有冇tg交流下

又話有聖誕禮物

有冇tg一齊傾下? 岩岩玩左3日

聽日，有個時間倒數

冇開TG群

一個鐘拎一次

昨晚3點個個鐘都拎

你地換咩多，我淨係換TOTW點同錢，今日拎到隻美斯

屌 差一個master gift先夠6個

睇下一陣最後機會抽唔抽中
我仲要最後拎埋50hot point先有5粒

好運，我放棄左，換啲實際啲算

我拎左粒去換hot point
轉頭snowball抽到 早知唔換point就夠6粒

真係比我抽中左
不過要課金先可以夠hot point
希望中麥包比

中過

我今晚中包皮都組psg先

我都玩咗一個月到

其實唔明點解會冇得買波衫

耐過我

儲多陣就換95個美斯

巴打邊到黎咁多錢？

玩左兩個星期左右 可以點upgrade

利申:鍾意跑狗同有遠射

大部分抽到就賣，活動就拎錢

抽中左隻94hummel 想組德甲

咁有運，中親都九十幾

6master gift呀 最想要包皮

你地抽過最靚件波衫係咩

我自己就

嘩屌 想砌個隊德甲冇100m都走唔甩
又利雲又kroos又neuer

砌多仔啦
不過有免費美國仔
英雄又有隻reus

漢堡 psg
車仔

我想要psg呀

我暫時成隊波都好雜
賺唔到錢，有無咩方法可以賺下錢咁？
想買隻尼馬返嚟用

師兄玩我咩
咁都叫雜

算唔錯啦

又熱刺又狼隊又巴黎重有隻馬賽嘅，都算雜啦對我嚟講 ，想整曬成隊巴黎。
等緊會賽隻Kimpembe，同埋想買隻真尼馬。

師兄你點賺到咁多錢，你抽到好多值錢嘅人賣？

啱啱買到隻美斯，遲下買埋隻基沙文就搞好前排

咁有錢嘅

我先叫雜到仆街

師兄課咗幾多

諗住搵一個球員收購哂再做市

系統無限供應，你買一隻佢就放一隻出嚟

儲錢買94利雲同90neuer

利雲 neuer kimmich

法甲無乜勁中場，最勁已經係華拉堤，其他全部都係得82，83左右，要自己升上去 。

右閘重要係得Dani Alves 82同Meunier 82，已經係全個聯賽入面最高最勁嗰隻 ，點解啲水平咁低。

好奇一問 呢個任點做架 要有d咩球員

係咪正常課歐聯嗰啲pack?

同埋你哋係點砌到成隊同隊出黎？
係課咩包？

應該係90+嗰幾個球員

一隻一隻買返嚟，抽到自己唔要嘅就放出去。

市場？
無人買

你想玩咩隊先 ？

我有隻呀 可惜唔玩法甲

我download玩左一星期，有無聯盟收留？

換埋lewa就可以搞其他野

我之前玩嘅fifa mobile唔係咁㗎喎，
做咩今日下載返完全唔同，
之前仲課咗金，係咪已經冇曬所有data？

我前年玩個個save都冇左呀
而家每年轉一轉

課得好唔低。

點解睇唔到啲默契線嘅？

要過80先有默契

thanks。

依個版本完全唔識射罰球、12碼，
點先射到中腰或者角？
次次都射唔高個波。

想問下啲紅水晶係咪用嚟抽包就算？

想問Marcelo好唔好用 想換佢做左閘

差隻kroos就齊隊了

最好儲住先 唔好用嚟抽包住
除咗抽包仲有其他用途
我個人覺得唔課金嘅話紅水晶同錢都唔值得用嚟抽任何包

咁巴打會點用啲錢，
用嚟投資落啲人到？
但係勁嘅都好貴，
有啲唔知點買人好。

新手一問，
打算求其買住同聯賽嘅80up啱位嘅塞滿一隊先，
之後應該都夠打下活動再慢慢換上去，
是咪應該咁玩？

通常80嘅base球員喺市場係賣300000公價（有啲罕有啲同搶手啲會賣貴啲 例如80 Lingard可以賣倒600000 所以開頭成日mon住想買嘅嘢嘅價錢）
買咗返嚟可以自己用exp card升上去
開頭玩嘅時候完成啲任務（尤其係VSA同H2H啲任務）就有好多錢
啲錢夠你買好多人

可以呀
但係始終要預咗唔課金就淨係玩死一隊

隻van dijk貴到

感想巴打，感覺上依代比以往chur咗好多，
不停要打event。

無課係唔會輕易有90+球員的

曼聯係咪424最易齊人

Master 拜仁打左廿次都黎 一過左拜就直通

我全部靠12碼過

幾百萬係咪已經算平？

差唔多啦 幾百萬買到88尾/90紫卡

暫定係咁啦

課咗幾多金？

課金王
我而家個陣係咁

想問下宜家係咪無得課金？
見store冇咗fifa point 嗰欄

轉英文版有得課

課左小小咋 而家每日刷歐聯 希望有拜巴馬德里祖啦屌

我日日都出啲世界其他地方

今日出國米 琴日出埋d 3線球會
早幾日出祖隻bonucci都lamlam脷

我都想咁好彩啊

今日psg 出di maria 好似蝕本
幾時出巴 出過一次咁大把 仲要係dembele

我都抽到迪馬利亞，3百萬都無人買 。

3分1搏verratti
分分鐘200頭賣左去買隻90黎食

我今日出羅馬，Skip

依家仲有冇聯盟有位可以收留小弟

等聽日算啦

中文版點轉英文版

好似係電話個setting 轉

最on9真係波衫
抽黎抽去都係3線球會

點解冇等買Fifa point

唉我屌 中祖記出隻86比我
最平個隻

你個陣幾多數值？
我同朋友有個聯盟，但打聯盟賽係對啲過92，93以上嘅隊。

慘，我照舊都係出啲二線球會，今日出波圖。

出2線都可以唔打
4分1都中垃圾

你中到邦路斯，比真歷都Fatfat。如果抽到阿歷士辛度

暫時開過3次
古度根，奧達文迪，J洛

我中過最fat係華拉提，無了 。

我都想買隻卻奧斯用，但唔夠錢。
你點賺錢？

難啲啦，啱啱玩冇耐，
只係得82overall，120默契而已。
暫時鳩入咗啲聯盟做daily就算。

我新手玩落暫時有啲困難。

感覺上佢切換人太敏感，
防守嗰陣成日頻密地自動切換去第個人搞到控錯方向。
另外就係打玩家head to head好多時候隊友接波之後敵人鳩衝埋嚟一撞就甩，
感覺上只係球員數值之間比拼。

我出過一次bonucci 賣左9mil鬆D
2次88 6mil幾
今次3mil5都冇人要

94hummels kroos真係好用到癲

係啊
下個禮拜totw messi 解放賣得，我就應該upgrade 94lewan

不過而家都唔洗話點轉player
儲錢買ronaldinho

其實都係，我成日控錯人因為個系列自動轉咗最近波嗰條友。
有時失波係因為一切換個人係停咗下而失位。

轉94lewa啦 又係爽到不得了
渣古就唔知點啦 reus我愛將

我個陣係差隻CDM，本身諗住用埋PSG啲人，但PSG本身嗰隻太廢

點解咁有錢

課下金囉 之前new year個到都有10mil

反而我想知巴打點解咁多skill boost

而家用緊個陣，真係暫時差隻勁嘅CDM。

new year event，
我課左個3000 fp（24hrs 保證每場skill game 10+ point）
刷左半日，d point買爆2次countdown 白綠boost 都8000個

咁多體力咩清 我拎左黎換錢 廣告都睇爆

差唔多夠錢換kroos啦

我完全無時間打2019個活動 ，好哂時間，又要打100場，打完又要等開Pack。
要返工嘅真係玩唔到

換完就無曬錢

要爆肝先抵

lkk base 廢既，但係聖誕 lkk 完全唔同，好好用啊
頭槌勁，爆得，但balance好低，但唔hold得波，比人一掂就跛下跛下。
不過幾貴，90rating 賣20mil，唔玩h2h唔使用佢，vs佢無乜特別

係啊，好彩1號唔使返工
不過無時間刷爆4次countdown拎隻90 dahoud 蝕左
都賣到20mil

廣告好似計電話，唔係計acc
我用電腦模擬器開 又可以再睇廣告

早知問下巴打點搞
Countdown左2loop咋

我都係3loop
2次白綠 boost 1次coin

佢得3隻skill game易打
不過佢下下玩24小時不間斷真係會暴斃

H2h好撚lag 屌佢老尾

係啊 cls
單刀同2打1 最易
同埋好心佢整到開pack可以skip 啦， 開pack都手軟

hummel 同kroos我個人認為一定要入手

一時時，lag親多數都係打韓仔

不過老兄買kroos可能會冇咁多chemistry.
我見人地建議買 Gennaro Gattuso
icon player黎

傳緊下個禮拜出toty，到時又多d選擇

班鬼佬話要留住D GEM 唔知話咩可以抽

用哂換歐冠包

都好呀 換左先啦

Pjanic而家都3mil啦

屌 迪馬先放唔到錢啊

用咁嘅隊踢撚咗我兩日終於踢贏 campaign weekly嘅100皇馬，
我由30Lv All in體力踢到依家39lv。

我依家得依隊嘢，
head to head用4231，
attack mode轉用424，
想問下我應該直接買勁人逐個換走，
定係將佢地train上去會低啲？

等高手比意見
巴打打完master未

睇你鐘唔鐘意換人玩
我開頭都玩德甲train上去，
但係玩玩下想換人就發現賣返出去係當無upgrade過賣，覺得蝕
留黎比其他人upgrade食，又覺得浪費

所以宜家決定唔upgrade，直接買，唔岩用就換，唔會點蝕又可以玩唔同卡

2.5mil走左啦好似

我係train過嗰啲人會直接比第二個食 。
如果唔係重課，玩一隊就夠 。

未啦，唔夠85入場。

唔該曬，咁我都係慢慢換啦。

有冇英超CAM推薦下，
用聯盟dybala嘅話滿唔到默契。

今日出巴塞，但出丹比利 ，最垃圾最賣唔到錢嗰隻 。

我鐘意用Eriksen
最全面又唔貴，二百幾萬

thanks，就買佢老母！

千五萬買咗Kroos
無曬錢了

里昂 又訓得
Dembele會賣得出

成日出最廢嗰隻比我
唔知放唔放得出

好多錢呀

使曬啦 ，而家得廿幾萬。

巴打們點賺錢？
係咪都係炒下人咁。

同di maria, dembele咁有緣

師兄放咁平？
見ucl 隻個出面都放過千萬
好多人頂起個市

過千萬邊賣得出 ，啲人放二百幾萬咋。

想問下90通常賣幾錢
之前見隻van dijk 90賣4千萬

抽到巴塞波衫

其實之前抽中咗st salah，哩隻好唔好

。i h性別不穩定未必會得到JQ城市搜尋JQ是所謂vs x而且由於dc才開始咖啡

抵啊，我買都好似千七萬

今日見到幾隻15 16mil
冇錢買
轉手賣18mil就賺錢了

有無識破h2h後場鳩猜， 控得一兩個人真係無得玩
個個入一粒就猜到完場，好無引

有興趣可join 留返個lihkg 同你id

無解

無錢

巴打你用邊隻模擬器

得啦兄弟 我ok了

要過幾多ovr？

無限制，經常玩就得 ，最好實時進攻技術好啦，打聯盟戰都易啲贏。

申請咗，game名係安迪

記得以前版本嘅attack mode都冇咁睇overall，
依家數值高次次都great冇咩技術可言。

師兄有無興趣入我個聯盟？

師兄入唔入聯盟？

都算係屈數值 ，不過我打啲高4級嘅人係保和爭勝 ，有時黑起上嚟下下邊路進攻都幾難打。

入呀入呀

屌 今日出AEK雅典

我出華倫 又skip得

用雷電又有vip禮包買

呢度有無人有89隻firmino 想賣？

冇用架 佢個market係分流

我仲諗住開細ac刷錢過去添，
個分流有冇得刷新刷過去？

我聽人講個market係bot同你買球員 再由佢賣比其他人

個bot係base on咩嚟買？

真係好撚野
5場都出廢野 屌你咩

15mil入左隻kroos 睇下17mil賣唔賣得出

迪馬無人買㗎2800000 ，我放2300000都無人買

上次賣得出喎
是鬼但了 歐聯唔出祖 拜 巴 皇 馬 都唔會再玩

曼城 拿坡 psg蝕到仆街都似

曼城都蝕？

曼城可能唔蝕既
我連stones都中撚埋就蝕了

有冇師兄教點打實時？
屌佢老母俾隻卡斯拿斯屈到忟咗
triple save

4hr free pack 竟然中lkk，多謝EA

點解打master一時和係輸一時和有得打埋加時？

屌
課完金諗住抽firmino
抽到土超既龍 再抽就係我已經買咗既lallana

Fifa19

慘

師兄入唔入聯盟，今晚會開聯盟戰

實時真係睇運 ，有時對面個龍弱智，點射都入；有時就神龍，係咁撲出要射角球，哂曬啲時間。

招多啲人入聯盟可以開多人聯盟戰

我都想入

有冇巴打掌握到？
幾實用但唔係次次都出到，
唔知點觸發。

角球點樣開短波啊，
冇隊友識走埋黎。

我都唔識，無制禁

request 吧

Apply咗。message 係from lihkg ngo fly la. Thx thx

點解佢有右手邊有咁多粒制

負三既祖雲達斯好難打呀。救命

可以自己較，唔洗全部用手劃嚟玩，
仲可以開雷達嚟睇。

toty 睇黎要課金

睇完好想課

必中嘅咩，到時又抽垃圾。

其實都可以唔洗課，玩足啲都可以

用紅鑽抽咗一嘢

屌....

我課左11pack....
2隻阿古路 1隻hazard 1隻基沙文 2隻mane

仲有隻salah

開到咁多球員？定你換埋啲point?

嗰個終極前鋒優惠係咪要開曬啲獎勵先有 …

換左 本身都開左2隻mane 1阿古 1隻基沙

我一抽一換基沙文 兩抽阿古路 一抽一換文尼
換埋隻尼馬
但佢15000點先抽到11下，最尾嗰隻換唔到啦 。

我最尾個隻係包皮 唔洗諗

我係美斯嚟，唔知會唔會刷新。

會刷 但唔知一日刷定8粒鐘

係攞哂五個刷新

我係c朗

點解係聯盟打中文會食字既？

咁不如手動刷新

啫係課咗八百？

800得12000咋 要多3000

好貴呀

課3次788可以抽到2次11包 ，但真係無咁多閒錢玩 。

一陣refresh 算啦

唔知隻文蘇賣唔賣得出
睇個市好似好廉價咁

而加都只係講臣前場，仲有其他要抽。課哂仲得了

諗到下年又會reboot一次就冇咩動力課金。

C朗賣50幾mil....

計落可以完全唔課咁攞一條line，
但我進攻line係忍者龜，
諗緊刷唔刷做美斯/C朗。

算啦，就算我換咗隻勁前鋒，
我都冇錢買其他十隻嚟配合，
都係隨緣打下參與下，
留返啲錢train自己隊波算。
一係就換返嚟賣。

你最後用gem refresh 搏算啦

其實啲gem仲有咩用？

抽ucl / toty pack?
我自己係會抽

打算淨係換前面兩隻，
又可以組英超。

屌我抽中文蘇 唔記得refresh 就換咗
組緊利記

refesh 係唔係一次過re曬全部？

應該係一個一個咁refresh

真係精彩
toty仲平過ucl

Toty係咪冇龍買

應該都係正選迪基亞加其他入選龍門，應該後防嗰part出埋。

我啲fd中咗bug，無限loop。

美斯去到33mil
好想買

你有C朗啦喎

求upgrade指點

升曬上90先啦

咪偷睇

隻基沙文同阿古路都放唔出

我怕會再跌6mil幾就賣左

左閘想換Marcelo或者Jordi
點睇

Marcelo進攻型，Jordi Alba防守型

邊隻放6百萬？ 咁cheap嘅咩？

你睇下market啦
個位去到幾賤 要多錢可能要活動完

中場3隻都好勁
會有多一個loop可拎 希望中場/後期是但出隻貴野

要使好多點數

兔費有一個loop呀 好似

會咩？點解免費？

你做下任務 睇下廣告 好似夠拎一次
Btw ronaldinho咁撚貴

一日好似攞到180點

佢個八個鐘對我地好友善，
唔洗特登半夜起身打，
早過十一點起身就夠。

十二碼射地角係咪捉到都撲唔到？
次次地角未試過射失。

Dllm本身今日隻ronaldinho賣到45mil
寫住pending 點知入到去見到其他人買左

想問點樣睇係toty starter player呀？ thx

Offer5個幾隻
Ronald messi mba

射右上角都得，最大力紅色向右上掃，手長莫及

唔課夠換一隻s4，
之後兩次s3，
total7隻，幾抵玩喎，
不過依家知道之後個兩part放咩出嚟未？

你冇可能唔拎s5架 咁勁

我情願唔攞S5多攞幾隻好過。

一隻s5換到幾隻s2 3喎清

Salah已經去到4mil 痴撚線

中場都出啦 offer5係迪布尼

中場正野 要曬啲英超入隊

係咩，冇睇market，再計計數先，
當我冇講過。

成隊英超433出咗嚟咁濟。

S2 s3個價好賤

點解可以咩特性都冇，仲換唔換好。

真係玩唔掂實時
連輸10場

冇話想組咩隊
純粹想知offer 2好唔好renew搏其他球員

你無咩特別隊想組就邊隻都得
但文蘇賣1m多少少
salah 2.5m
文尼唔太值
bale 2.5m

Renew不如留黎抽野好過啦

啱啱啱 唔該兩位師兄

買埋kante同德甲rm hazard就齊

呢2隻貴撚到
Kante都話可以等多排

點解可以乜技都冇。

呢隻game 玩實時佢唔俾你贏就唔俾你贏
夾硬整到你啲球員傳波去人哋度 個龍瞓喺度都彈到幾尺高救多兩野

記得打聯盟戰

打完又係輸
Kante勁到on9

唉 對面打曬30場，我地有人無打足

啦啦聲出埋defender啦 差一隻cb 就full team

想快啲入TOTY美斯、TOTY拉傑迪

想放cf messi落正選係咪一定要打3511？
無LF同RF

師兄唔換咬人蘇？
好好用
啲rocket goal 好癲

我都想
不過想儲錢買其他球員
南野拓実upgrade到90都走位真係一流，傳到邊次次都到位入波

真係好想入TOTY cf 美斯 基沙文 ，砌半巴塞隊，但太貴了

今晚出埋toty defender
出次迪基亞或者拉莫斯啦屌

想問有無聯盟收人
Overall 93 chm 120 now

樓上有人想搵leagues

歡迎加入

其實佢實時係點計邊個大d 係左右加埋一齊？

入唔到

有無打錯名？ Request 多次

仆街啦 又華拉尼

屌你老母三條line冇一次直接比好嘢我。

433進攻當cam用

本身想課，見到後防尾關咁撚多球員，肯定刷新到傻。

我會刷到迪基亞 拉膠

貴到pk喎刷一次

用gem搏一下囉 5分2機會中
之前隻ronald都係刷左一次

等入手toty messi

RM 唔用toty reus?
應該幾正

想入手toty alba Rakitic umtiti
但貴撚到仆街

儲緊錢買coman
Rakitic long shot 4m-5m黎講抵屌
Umtiti數值唔吸引 等紅拉膠跌價

Coman都幾勁

好跑得

佢rainbow skill好唔自然

Taobao 買fifa point咁撚平既

早2年成日係taobao買coin
不過fifa point唔夠薑買

會唔會中伏

我下次試下 好想要degea

已入rakitic 比我捕到4.7M

師兄join唔join我地聯盟？

你今版有無試過買coin？

冇試過 下次應該會試fifa point

好似要比個account人入

係呀 我都未唔試過 唔係賣廣告
前年就唔洗 個market係公開

仆街
冇課玩家手痕抽咗3次TOTY MF
淨係中隻isco 其他都係MF幣
冇晒紅鑽喇

有人仔算好啦，
我都好後悔，冇諗過機率咁低，
我兩次全point 一次200一次170，
早知課啲波波算。

我意志唔夠堅定，
進攻換到剩低差不多400先換阿古路，
改咗行後防，計過應該都可以無課換到最後，
但諗緊課唔課啲波波嚟補埋隻阿古路。

有錢人玩352真係為所欲為。

癡撚線

玩到咁
無錢買人同升人

toty refresh要re幾百次

慢慢嚟啦，齊陣最重要

你指同一階段？好哂紅鑽。。

呢個抵唔抵抽呢？

玩左就一個月，仲係唔太識玩

之前抽到阿古路個位巴打，好唔好用。

你地啲聯盟分會攞嚟買咩？

Skill boost

有冇LW好提議？
我Domination Neymar得83
想賣J.洛

最後場曼聯打咗成日都係三比三

會賽隻阿辛斯奧幾好用

買古天奴？

係 re左十次都唔係自己想要果隻

rating 幾多？

咁慘。。
我自己就唔re啦，我打死進攻球員嗰個算

呢到好熱鬧
我都係玩352

我諗住re 華拉尼
出隻拉膠/de gea得唔得先

如果中迪基亞就爽

中迪基亞 我直屌campbell

你有無抽嗰個Toty Spin ?

有 好過抽pack

不過都幾貴

我而家差3300+3300+3900
最小可以拎多6300定6600
都仲差成3000幾4000
諗下先

不過佢8粒鐘只係換到100point好似有d小 我仲有155toty point係到

你全部都打曬？
使好多錢喎要

每8粒鐘都用100點都送好多

九十呀

差個TOTY美斯、安迪提咋

呢條友好似係EA職員嚟

之前開到次Bertrand冇理到，
依家想買返先知咁值錢。

英超左閘黎講守得跑得
幾勁

有無人知西甲scout幾時開 儲左好多點等用

賣到幾多錢？見過幾次

忘記了，你查下market

而家好似最少都可以2個end

想問第一個任點過

要有第5關攞嗰啲球員放上隊，例如美斯、C朗嗰啲

有冇巴打分享下啲覺得好用到唔會再換嘅球員？
我先，英超嘅：
RW 83 歐冠 Rashford，
數據升上去可以同頂尖球員睇齊，射親都唔會令我失望

CM POGBA / TEAM HERO DE BRUYNE
普巴唔同版本數據都差唔多，但價錢差好遠，我買咗86，一個字，好用；
迪布尼唔洗多講，
依三隻都係我覺得係完美勝任個位，唔會換嘅球員

Defend offer5 邊個最實用 我差800左右就可以拎

我個陣

巴打點解唔組隊120默契先？ 除左1v1有得打下 實時gg硬

120默契最重要

Manolas換做華拉尼應該夠120？

^

你唔轉chemistry view點計

轉左用沙拿 120了

玩左幾日 多多指教

想問刪檔嘅時候有啲咩會繼承落去？

唔係跟account架咩

宜家冇得課金？

手機語言轉英文

每逢11月會清data重新嚟

咁成年玩得咁辛苦為乜

因為犯賤

唔課還好，課咗心痛。

點解market 冇佢但有佢張卡嘅？

TOTW

呢批未放得？
想買佢砌B Team

今個星期未賣得，等多幾日

淨係中咗你想要嗰隻

即賣，200萬。

聽日賣兩隻人仔買隻CM Milner就成形了隊波，
之後再賺下錢買隻勁龍，升下人仔。

暫時中場最理想係95 Pogba + Eriksen + De Bruyne

Rich

課左個啲都係無得俾反你？
全部好似玩PS4 fifa18再買過19咁？

好on9啊H2H玩落，
每次傳波都未到腳對面就全速跑過嚟撞鳩我，
之後邊個數值高就邊個搶返粒波咁。

好過對手入完一球之後就淨係喺後場搓波

會送返啲FIFA POINT比你，我個FD上年開始玩，今年UPDATE會送返FIFA POINT比新一季。

唔係咁啱有toty個活動，真係唔知邊度嚟咁多錢買依家啲人仔。

真正保值得icon player

同H2H排緊第一條友打 入倒波當執到

EA你老味 你仲畀多場我

Budget有限 諗緊買toty 91 so9定uefa 89 griezmann好
大家點睇

Toty nominee 90 griezmann

想要st

我試左上網同人買24000+1920point
用paypal比700幾hkd

我從來唔課金

只係差個96美斯同87安迪提

P2p同f2p有咩所謂

有錢人同冇錢人

喺邊到買？ 抵喎

Search fifa mobile point 5字頭個個 不過佢話入入左十幾粒鐘

咁咪有十幾個鐘唔玩得

照玩住 佢彈你先再算
今日過左馬交贏左小小

想問下佢個廣告體力係咪每日刷新？
一日可以幾多次？

原來要拎曬全部先可以拎到個終極
仲以為拎到一輪就得

一輪你就想得美啦，EA 邊會咁好人

都on撚99嘅，拎一輪都用咗咁耐，邊拎得切

就係想你課金

問題係，要課幾多先夠

課幾千喺同一個位先攞到一隻，搵鬼課

stat 靚 但係skill boost慘過食屎

Training player好鬼貴

Fifa mobile 會唔會出 future stars?

會賽祖記打左幾百次都過唔到 最勁都係得33 44
係咪我太廢 用開433 343 總評94 120
求指點

有無群組入？

唔好一直撳加速，最好邊路落底線傳遠柱

做咩事踢我出黎既？

我都被踢了。

玩咗大半個月先升到92ovr諗住可以幫手打下，點知就被踢了。

有無入唔到game

我都玩到93 120呀

可唔可以俾我入返呀？

巴打如果唔會加返嘅話我搵新聯盟㗎啦。

上個月玩玩下freeze event停咗冇玩，想問依家join翻打TOTY仲拎唔拎到好野(90OVR以上) ?

你課金咪有

ftp已經趕唔切? 依家翻黎玩有冇咩活動值得追?

92 hazard/ 93 neymar 150+300+600+800=1850
得10日，每日180，180 x 10 =1800，加埋program送果啲應該夠

有無94 cdm kroos食評

你一開波儲，點都有隻安巴比、美斯 or C朗 啦

跑太慢

人地就係遲join先問。

出法甲

好多垃圾elite

想問下點解商店無得課Fifa point

系統語言轉英文

Finally

挽3中堅H2H輸撚到仆街

你地會唔會用gems 買hot toty point
得4000gems
定等ucl 更新？
利申：defender 儲緊2500個位

Damn

屌 成撚日vsa對面斷線都計我輸 on99

有冇人知點買fifa point?
課唔到

系統轉英文

其實totw 抽角係咪最好儲多啲一次過抽
見佢每次抽都係由最廢抽上去

Yup

我可唔可以入返聯盟呀

無錢買番隻左閘

有無人知個農曆新年包入面有咩球員

想要新年隻中堅同古天樂

買龍真係好貴

想買邊隻

92ederson或者95degea

2隻都好貴

活動獎勵開十二宮中了

分組賽啲點數唔係會轉落16強到？冇曬

寫到明唔會

我記得之前仲出咗告示
話點數會轉落16強到架

儲咗成三百點

如果FIFA Mobile有 PES Mobile 咁好挽就好啦
有多啲亞洲區嘅聯賽，多啲球員選擇
有得真正地PVP，而唔係H2H果啲垃圾

我都儲左好多
睇到佢話會轉

佢寫明話32強啲點唔會轉落16強
叫人快啲用晒佢

今日試咗用個gk帶波帶到尾起腳
隻game內定唔會入

宜家變咗好少挽
除咗球員卡靚之外，乜都比PES Mobile屌打
垃圾H2H冇得挽戰術冇後備冇評述，悶到仆街

唔一定既 打7十幾ratings 試過入

新手想問有冇聯盟收留 是但入左個聯但啲人唔活躍

西甲啲左閘除左toty marcelo
全部都好廢

市場冇得回收堅垃圾

有冇人最近玩唔到PVP比賽

想要Lm asensio

隻game仲掛唔掛到卡放幣

入唔到ser？

有無聯盟收？

寧願挽pes 2019 mobile 都唔挽尼隻game，vsa h2h都唔好挽，畫質比pes屌打幾十倍，係pes 2019 mobile 開30 fps 低畫質都好過Fifa mobile

16強用唔曬果啲會過曬去8強？
有冇理解錯

挽你老母，字都唔識就打少啲機讀多啲書啦。

錯啊，唔會繼承，佢意思係8強點數取代16強。

難道你好撚叻？講緊事實，的確H2H比起以前Fifa 16 mobile 差好多，換人又冇戰術又冇，要improve唔係靠出新event而係將本身gameplay大變身

係啊，而家堅少咗打機喇

H2H輸到無心機

我冇話你講嘅嘢有錯，純粹指出你連玩字都唔識打，睇嚟巴打真係要讀多啲書。

轉五後衛陣型

已經冇玩了 估唔到仲有人推緊

H2H好難扭波

口語化唔俾吖
就係讀緊書先冇時間玩

佢球員keep住更新，
活動都算keep住有，
有人一齊玩討論下嘅話其實都玩得長嘅

挽並不是玩的口語化。

冇計，延遲太犀利。

有人彈apps嗎

成撚日

今次係game都入唔到

呢幾日轉打法盡量一接到波就向前傳
贏多啲

s1玩到而家第一次入呢到

唔好砌英超 隻隻都貴2倍

高額轉會點數係咪唔會留下次？

師兄課咗幾多
同埋個season唔係就嚟完喇咩

冇課，11月先完

個server係咪死咗

呢隻game=完全垃圾
有de gea 一定救
有雞姦朗 老撚咁遠射=一定入

個h2h 都一啲唔似以前Fifa 16 mobile咁計體力有戰術調動咁樣，搞到game入面啲球員好似無撚敵咁

想問下今次4強「淘汰賽通行證」點買？

點拎

點解人人都有van basten?點拎

之前啲活動嚟 uefa8強同4強

要課金?

要時間狂打 不過個活動過咗 無得攞

仆佢個街場波都未開睇埋個陣先揀都唔撚得咁撚早cut

新一集仲有冇人玩？

有冇league

冇

開個？

我等左兩日都未等到我個derby reward
垃圾ea

而家仲用緊緊新手波衫，究竟點換

新手玩有冇攻略

打哂巡迴賽賣人拎錢炒卡，次次出活動打足拎技能

默契度點樣過120？

用活動卡，同聯賽同國家，或者同隊，用享利同比堤

姐係我而家果隊既極限係120？

福利入面解鎖

炒卡咩原理？
今季FUT 轉玩fifa mobile

本身用android 機玩
宜家轉左iphone 點restore 番個ac
同埋android 同ios 個market 係未通架？

純粹低價買人高價賣人

你本身android個ac link facebook ，然後ios用fb login
market有分幾個market，至於點分就天知地知ea知，同埋market係to bot，唔係to players

連fb! 唔該晒！！
竟然係分幾個market咁未無得同fd trade卡
同埋有無得加指定fd 好友果個位無得打名嘅？
咩係To bot 呀？

to bot意思係你賣既球員由電腦bot買，然後電腦bot賣張卡出黎

有得加fd打全場

下
個market 原來係賣比bot 架
唔怪得啲價好怪雞
明明有第張平啲嘅嗌價 但都有人一口價買貴啲果張
而我諗住平買番黎 可以高價放 點知放左兩日都放唔出

都唔知做咩game都入唔到

我都係
上網有人話可以試下vpn入
我12月5號上晝都入唔到
應該關更新事

入到灰咗

依家仲係入唔到
算係有史而來最長嘅 fifa停擺

入到喎

師兄有冇群組交流心得

今日好多人都入唔到，今日先入到

有幾多連登仔有玩

轉英文語言就入到

西甲右邊果2場一㩒就彈game

轉英文version

個11vs11 mode有無人玩過 要升職3先入到
會否lag？

有無人賣ac？
有hazard或者美欺或者cr7?

有冇人開咗群組一齊交流

EA 識搵錢到。。。
Toty 課幾撚多先開得哂

開一個？今次可以免費拎Messi+CR7

開曬佢做咩攞到Messi+Cr7就算

拎salah

Btw 覺得Cr7 同mbappe 抵用d
Messi 拎唔拎都罷

賣Messi買Mbappe

Market無?

都未有得拎

開哂starter 先有果隻
有leak 話一係kane 一係salah, 我估係salah

starter課成千都未必開得曬
第時market會唔會有

我太想砌利所以開哂 課兩個788 就好似夠

開喇

岩岩新玩
想問吓呢隻game會唔會好似fifa ut咁一年清一次data
同埋拓荒係咪清哂啲聯賽先

1. 係
2. 你鐘意

一對一由110M跌到97M，即係Fifa大師跌到就嚟無冠軍，連續十一連敗，隻game好撚黑暗。

利申：無課金

技術可以搭救一下

我都係砌利淨係全力拎軒+老母收隊
點知前日2500一抽就中左SALAH

overall 97可以升到110M已經好好啦

隻game無人玩拿？
靠新年活動升到總評90幾

有冇人試過咁樣問題
個account無lala當我退左盟，入唔到盟頁面
但個盟page入面(外人睇嗰個總覽)仲有我個名(即係事實上冇退)，㩒apply又出error入唔返去，咁可以點做

sor for 1999

有冇巴打想買ac，冇時間玩，想平平地放左去

巴打 有無施丹傳期第2關 傳奇教學。打左好多次白頭佬都過唔到